覺唔覺小巴嗌站名前應該要先舉手

由細到大 老師都教我哋唔好喺位度嗌出嚟
要先舉手再發言

點解去到小巴就唔使咁做

將啲嘢畀返晒老師

1/10

0/10

55

好無禮貌

毒撚最有禮貌